垃圾狗巴Apps又死

load空氣，重差過高登